有邊單殺人案令你覺得好震撼

我先
印象最深一定係Hello Kitty藏屍案

Hello Kitty藏屍案發生於1999年的香港，是轟動一時的殺人案。案中23歲女死者樊敏儀，遭多人禁錮於尖沙咀加連威老道31號一幢唐樓的3B單位裡，被迫飲尿、吃糞便、嚴重毆打和燃燒身體，死後被肢解、烹屍，頭顱被塞進一個Hello Kitty洋娃娃之內，其餘軀幹不知所蹤。

三名殺手陳文樂（案發時33歲）、梁勝祖（26歲）及梁偉倫（19歲）出庭應訊時，其中一人聽到控方述說女受害人被虐打的情況後，仍發出嘻笑聲。香港法官阮雲道於2000年12月6日判案時形容：「被告極度喪心病狂、殘忍、冷酷無情、墮落、暴力及惡毒，並非人類對待人類所能做出的行為。」

2003年，該案件被香港人選為歷來最轟動案件中第四位[1][2]，僅次於1982年的雨夜屠夫、1974年跑馬地紙盒藏屍案、及1992年至1993年的屯門色魔案。

案情
在案件中，受害人樊敏儀是一名夜總會陪酒小姐，1997年因籌措祖母的醫藥費，偷取首被告陳文樂數千元港幣及其他財物（另一說是指毒品債）。首被告陳文樂發現後，於是吩咐次被告梁勝祖及第三被告梁偉倫向女受害人追債。女受害人為求還清債項，懷孕後仍繼續接客，三名被告將利息不斷提高，受害人因無力償還，因而觸怒三人。1999年3月17日梁勝祖及梁偉倫按照首被告要求，將受害人從葵涌麗瑤邨富瑤樓一單位押走，禁錮於尖沙咀加連威老道31號3樓一房內。

在該房內，梁偉倫質問受害人為何不還錢、為何不肯回電話，連踢受害人超過50次。三名被告用木板封著該單位的玻璃窗，以滾油潑向受害人的口腔，在傷口上塗上辣椒油，逼吞吃糞便及喝尿。被告之後把燒熔的塑膠吸管滴在她的腿上，並命令受害人發出笑聲。受害人開始神志不清，並不時挑起傷口上的焦疤，被告於是以電線緊緊綑纏受害人雙手多個小時，之後又用鋼管毆打其雙手。

數星期後，女受害人終於支撐不住，陷入昏迷，被告一度以打火機燒她腳部，要她移動身軀。受害人其後被指直接用口吸食冰毒（甲基安非他命），在地上輾轉反側，狀甚痛苦，估計於1999年4月中旬死去，死時臉部浮腫、牙齦流血，全身長滿水泡、傷口灌膿。

藏屍
當被告發現樊敏儀已死去後，他們決定將死者肢解，先將屍體搬到浴缸中放血，鋸開骨骼，以膠袋盛著死者的腸臟，在浴室中以燙水烚熟，肢解部分載於多個塑膠袋內，後棄置於垃圾站。

陳文樂亦在房間內，以煤油爐烹煮死者頭顱，忙亂間，他們將內臟棄置於屋內及隨手掉到大廈簷篷，並將一個美人魚造型的Hello Kitty洋娃娃割開，取出部分棉花，把死者煮熟的頭骨塞入後縫合。

當案件開審後，第一被告陳文樂被指從煲內取出女死者的人頭時，一面將半溶的頭髮扯出，一面說：「乖乖地唔好郁，我幫你扮番靚！」（乖乖不要動，我幫你打扮！）事後，陳文樂亦吩咐其餘被告將熟肉餵狗，但此項指令有否執行，則不可考，各人隨後四散。

藏屍期間，住在樓上一名姓黃的男住客，曾在大廈的熱氣槽上，看到有人影不斷手起刀落，好奇下以攝錄機拍下情景，但有關片段後來已被洗掉。此後，該單位被空置，附近的鄰居卻多次嗅到單位內傳出強烈惡臭，報警求助，但警方到場後認為是垃圾臭氣，未有深入追查。

揭發
兇案發生後一個月，九龍馬頭圍女童院（盛康園前身）內一名13歲女童阿芳、亦即第三被告梁偉倫的女友，向社工說自己做著相同的惡夢，夢中有人向她索回自己的頭顱，她向社工傾訴時，將兇案全盤托出，社工於1999年5月24日報警。

阿芳是案中的重要污點證人。1999年農曆新年期間，陳文樂邀請她及另一被告到事發單位居住。到處留宿的阿芳，終於有了固定居所。在案發期間，阿芳指有被告人曾以小便射向受害人口腔，又要求阿芳在鞋盒上大便，強逼受害人吃光。

1999年5月26日，九龍油尖警區一隊探員，帶同阿芳到達現場。阿芳疑因懼怕不敢上樓，只在樓下指出案發單位，警員帶備口罩及以膠袋包腳，以防屍蟲咬噬。當單位大門打開後，一陣屍臭味撲鼻而來；開燈後，Hello Kitty洋娃娃就在眼前不遠，倚在走廊牆邊。探員以鐵枝輕刺公仔內收藏的頭顱，感覺內有堅硬物體。由於死者人頭未完全烹熟，洋娃娃仍滲出腥臭血水。單位內亦發現兩個仍未洗淨的不鏽鋼煲及瓦煲，相信是曾經烹煮人頭的器皿。兩煲周圍滿布屍蟲，煲內甚至盛著充滿惡臭的渣滓。

法醫到場後，在Hello Kitty洋娃娃內發現一個女性人頭，洋娃娃的棉花滿布屍蟲，頭骨已被人煲熟，由於皮肉及頭髮組織已被破壞，無法進行DNA化驗。探員最終在現場檢走一批重要證物，包括一個無門冰箱、一把鐵鎚及一個懷疑曾作烹屍用的瓦煲。

警方隨即追捕各被告，期望在記者報導前將疑兇拘捕。1999年5月27日，當時首被告陳文樂與妻子阿佩及初生之嬰兒已搬離案發單位，並正在投靠朋友地方居住於葵涌石籬邨石寧樓17樓一單位，但警方經調查後便很快掌握此資料，並派出一隊共4名探員到達該單位一舉將陳文樂及阿佩捕獲。同一時間，多隊探員亦根據調查所得資料搜查多處地方，以期追捕梁勝祖及梁偉倫，包括他們之居住地址，但都不得要領。翌日，次被告梁勝祖主動投案，而第三被告梁偉倫在報章上得知事件，逃往廣西。

由於知道梁已離境，警方遂將資料交給國際刑警、入境處和中國內地公安機關協助追捕，直至2000年2月14日（農曆新年後），公安民警在執行其他任務時巧遇梁偉倫，因他未能出示身份證明文件，遭公安扣押，其後得悉他在港被通緝，被遞解出境，移交香港受審。

審訊
2000年10月9日，案件於高等法院開審，翌日成為香港多份報章的頭條新聞。3名被告被控以謀殺罪、非法禁錮及阻止屍體合法殮葬共三項罪名。在調查初期，警方苦於沒有足夠證據，證明死者就是樊敏儀，但因被告已承認非法處理屍體等控罪，加上污點證人阿芳的口供，於是落案控告三人謀殺罪名。

3名被告各自承認禁錮或阻止屍體合法殮葬，但全部否認謀殺罪，在自辯時亦互相推卸責任，如第二、三被告就聲稱一切都是受第一被告陳文樂所指使。後來的證人供詞指陳為黑社會和勝和的成員。

在開庭首日，死者男友吳志遠、家姑及兇案現場樓下二樓的情侶，及樓上一住客均曾出庭作供。吳志遠指1999年3月13日後，已再沒有見過死者，家姑指案發當日有二人上門找死者，另外樓上、樓下住客亦曾聽到單位傳出女子的叫喊聲。

審訊期間，警員經常要將案中的重要證物Hello Kitty洋娃娃搬入法庭，亦要將女死者的頭骨、藏屍冰箱及煮屍用的瓦煲呈堂，使屍臭傳遍整個法庭。

判刑
踏入2000年11月，審訊進入尾聲。法官阮雲道指，控方證人均力指首被告陳文樂是「大耳窿」（高利貸放款），參與販毒，但不管這些刑事案底是否真有其事，今次碎屍案陪審團只應集中判斷三名被告陳文樂、梁勝祖和梁偉倫有沒有毆打虐待和肢解樊敏儀。

辯方三位大律師指，出任控方特赦證人的女童證供薄弱，亦沒有親眼見到樊臨死前的情形，可能並非三名被告親手殺害樊等等，阮雲道表示特赦證人必須說真話，其證供可信程度不應因為她年紀小而打折扣。

2000年12月6日，陪審團以6:1大多數，裁定三被告謀殺罪名不成立，但是誤殺罪名則成立。法官阮雲道決定以誤殺罪中最嚴厲的判刑，判處3人終身監禁。

阮雲道指他們服刑最少20年才可申請覆核減刑，並嚴斥被告嚴重危害社會，形容為「近年從沒有聽過這樣殘忍、變態、墮落、暴力、麻木不仁、手段兇殘的案件，以這樣的手法加諸別人身上，連禽獸亦不會這樣對待同類。」

仲有幾個好撚邪既位

當辯方律師指被告只是非法處理屍體，根本不用談太多之際，庭上的燈突然開始閃爍，讓庭內所有人都非常錯愕。梁勝祖在晚上押返羈留所，深夜他也曾對獄警說：「我看到鬼。」還表示，他在法庭上看到的女性，都是女死者樊敏儀的容貌。 2000年12月6日，香港陪審團裁定三被告謀殺罪名不成立，誤殺罪名成立。法官阮雲道判處3人終身監禁，至少服刑20年。三名被告均提出上訴。

大粒墨台灣殺女友案

上面有提到
附近的鄰居卻多次嗅到單位內傳出強烈惡臭，報警求助，但警方到場後認為是垃圾臭氣，未有深入追查。

單野詳情係咁︰
1999年4月中旬過後，唐樓傳出陣陣臭味，居民報警求助。

女督察馮小燕，1999年1月才於警校畢業，派駐尖沙嘴分區擔任巡邏小隊指揮官，接到報告，上門調查「惡臭投訴」，到達唐樓的3B單位時，發現大門虛掩，她聽到屋內有女子呼救聲，入內查看時，腳下踢中一件硬物。
硬物被她踢到屋內，撞在牆邊，她按亮屋內電燈，只見屋內杯盤狼藉，惡臭撲面而來。

馮小燕用手掩鼻，目光在屋內游了一轉，最後停在一個Hello Kitty的人魚公仔上面，但只看了一眼就退出單位。
她在出勤報告中寫下，到加連威老道31號3B單位查看，大門虛掩，曾入內查看，無特別發現，相信是屋內垃圾發出臭味。

警犬又是是但但

但後來案發幾年後

2000年9月11日，曾因搗破尖沙嘴「北姑集中營」聲名大噪，被同袍稱為警隊新晉「殺雞師姐」，油尖警區特別職務隊督察馮小燕，在筲箕灣道三六八號海灣華庭廿三樓一單位家中燒炭自殺身亡。
馮小燕於1999年曾接報到樊敏儀遇害單位調查，當時曾踢到死者藏在Hello Kitty美人魚公仔內的頭顱。

寶馬山雙屍案

呢單野既震撼之處係可以影響香港大眾，中國，歐盟28國，美國國務院

識人當年係同死者同一間公司做嘢

死者死後有返過間場，入咗房同個熟客傾計，但個客根本唔知佢已經出咗事

第二次個客又上返去，同啲人講上次呢個女仔同佢傾咗陣，間場啲人同個熟客講返，佢就係hello kitty個受害人…… 自此之後，個客都冇再上去玩了

同我講呢個故仔果個人，一路講，一路流眼淚

Jack the Ripper

2004年9月，35歲的尹三龍獲准出獄與家人團聚，並在懲教署安排下，在一所律師事務所任職，重獲新生。尹三龍表示1998年他在獄中看到一篇報道，受害人的父母表示已原諒及寬恕他，對他造成莫大震撼，驅散他多年來心魔，讓他明白寬恕及原諒的重要。

最後生個犯已經出返黎好耐，仲要得到死者父母主動求情

唔撚係掛

為左層樓殺左老豆老母再上蘋果做戲話父母失蹤果單

謀殺罪不成立咁點先算謀殺

由時間點黎睇 個督察會唔會因為呢單野先自殺

我覺得呢單同hello kitty案相通既一點就係

呢個社會有變態佬唔奇
奇就奇在佢身邊d人都一樣可以咁變態

hello kitty案個主犯極度無人性
但其他兩個都一樣咁冷血一齊虐待佢

周凱亮仲奇
佢自稱psychopath，天生冇同理心
但居然會識到個friend幫佢手一齊斬佢老豆老母
仲要不計報酬

有可能
原來只差一年唔係幾年

其實仲有一單類似嘅case

不過個故仔好精簡，由鳩佢

物以類聚

灶底藏屍案,不過死者又真係好抵死

我都覺得係呢單
hello kitty個陣仲細，印象中係冇聽過呢件事，之後大個d先知
殺父母再做戲呢單真係好撚震撼下

殺咗老豆老母，支解完個頭放雪櫃，連登仔話老豆老母正PK, 殺得啱

有單大陸人親戚

黎香港殺死香港人全家連小朋友

再係埋屍屋後

物以類聚
美國以前有單係夫妻不斷綁架女人嚟禁室培慾
用嚟滿足老公性癖

李旺陽被自殺
劉曉波被慢性整死

藍可兒死亡事件
覺得好詭異

秀茂坪童黨燒屍

佢係個D俾老豆老母逼讀書，逼學琴個D人
佢最大既frustration就係溝唔到女
而佢認為呢D全部係佢父母既錯，包括生到佢咁矮
包括逼佢學琴而唔係學D佢認為更溝到女既野(雖然明明學琴都溝到)

徐步高

白沙村姦殺女童藏屍案

你個名咁似我兄弟？

呢單又係認真詭異
離譜既係最後LA警方話佢係意外就close file

係wo

白馬。。。。

1. 徐步高槍擊案
2. 柚木N巴打
3. 藍可兒
4. 大角咀肢解案

利申：97巴

阿雞

扣左佢審果陣坐左一年, 即係呢3條友今年就可以申請減刑

黑色大理花

陪審團以6:1大多數，裁定三被告謀殺罪名不成立
班市民咩事,咁都誤殺

阿雞

到死都無得屌

被告梁勝祖已在2014年4月刑滿出獄。

被告梁勝祖已在2014年4月刑滿出獄。

上面回錯

一個叫大寶，一個叫細寶，細寶先出冊，大寶定期去小欖拿報告，而家應該出晒冊了。大寶已經收晒火，但睇得出佢係強迫自己收火的

林彬俾共慘黨炸死

Hello Kitty真係首選

仲要有實物照

近年既石棺水泥藏屍案，wargame男被殺案都幾震撼

Btw 有個專講罪案/ 兇殺案既網台節目叫極度深寒都幾好聽，不過連登好似無乜人識

秀茂坪燒屍案

牛頭角下邨灶底藏屍案(1975年)
一九七五年八月十六日發生在觀塘牛頭角下邨第九座的一宗灶底藏屍案，一名五十四歲李亞來的中年婦人，因與誼子黃均泰間的錢銀糾紛而慘遭殺害，更被埋屍灶底。死者李亞來與當時二十四歲黃均泰本為鄰居，兩人分別居於第九座兩個相鄰單位，且感情要好，更以誼母子相稱。後因與李婦同住之金蘭姊妹在單位內自縊而死，李婦不欲觸景傷情及有心理陰影，遂決定將單位以三千元轉手費私讓予黃。本來雙方議好價錢，黃亦於約定期限前將現金奉上，李婦於收錢後表示因年邁而要求將搬出期限延遲，黃亦未有異議。

不過，及後李婦再次反悔，要求黃再給她二千元始肯收拾細軟離開，黃有感李婦反口覆舌，遂要求李婦退回已付之三千元，寧將轉讓一事擱置。惟李婦謂三千元早已花光，無法歸還，並聲大夾惡稱如黃不能再籌措二千元作轉手費，便會將單位轉讓他人。兩人因此在黃的單位內初生口角、繼而動武，終於黃在盛怒下將李婦扼斃。事後黃感到不知所措，與屍體整夜同處一室，翌日發現屍體開始發紫，且發出異味，始決定購買英泥，將屍體埋在廚房的灶底下。

本來李婦自其金蘭姊妹去世後便獨居，平日鮮有親朋探望，加上李婦亦經常在外度宿，故雖然李婦突然失蹤，鄰居亦未有生疑。不過數日後，據聞有鄰居每每在深夜時分都聽見走廊傳出陣陣哀號，哭聲悽厲幽怨，令人不寒而慄，但由於屋人流眾多，又品流複雜，街坊都未有理會。約一星期後，位於兇案單位樓下的士多少東莊先生和妹妹，發現天花有血水滴下，遂登樓向黃查問，但黃當時表現鎮定，並謂血水乃殺所致，莊亦不察覺單位有可疑，遂返回舖內。聞說於莊登門查詢期間，有鄰居再次聽到走廊中有哀怨哭聲，可惜仍未因此將兇案揭發。至四小時後，莊發覺血水仍不停滴下，於是告知管理員及區長，再報警求助。警員偕同莊、管理員及區長一同登上黃之單位，黃見有警員同來即顯得神色慌張，而醒目區長更發現黃違章將灶底用水泥密封，惹起警員懷疑，勒令黃將英泥即時用錘鑿開，始發現一具全身赤裸之女屍，被藏於灶底下，命案至此才得以揭發。

黃均泰被捕後，承認一時錯手將李亞來殺害，被判終身監禁。一九九四年十二月，黃均泰在小欖精神病院（小欖精神病治療中心）內，以褲頭帶自縊。

個仔分屍老豆老母,仲出鏡頭扮野果個

呢個係上訴成功

hello kitty 睇過電影都好變態.

痴撚線....殺完人坐咁少年就出到黎,...唔知咩法官黎..咁都比上訴

會唔會再做埋觸發下一個經濟收皮潮既最後一條稻草

世田谷

五柱山肥仔

一個病死...另外兩個都放晒出黎...屌...殺兩條人命....三個都唔洗坐終身...真心痴撚線...仲要好撚多單謀殺案都係咁....有冇王法嫁

五桂山？

工聯放炸彈案

咁撚變態都可以上訴成功...條友係良心發現就報左警啦...殺佢個日唔係到就走得甩....擺明謀殺...

8964

唔係燒死咩

空姐被男友殺
屋企人後尾先發現原來被人藏屍係屋企衣櫃

記得外國唔知邊一單
有一條友單人匹馬去到一個小島度
殺咗百幾條友

林維喜案

施君龍放火燒死入境處主任 坐完幾年就放監
不過政府部門啲人不嬲臭串得罪人多自己找死

有時真係唔明點解d人可以咁殘忍落到手嘅咩呢d折磨

係咪塔斯曼尼亞 port arthur

呢單最撚ON9
施君龍其實係達到左當初放火既目的
坐完出黎可以留係香港住

講埋佢

好似仲做埋董事

移交香港主權
一夜殺咗七百萬人

psychopathy同冇fd有咩關係

震憾到令我覺得明明有兇手/受害者/證據，但香港都無能力審判，覺得原來公義係可以妥協、可以討價還價。

邊個個老婆咁抵得諗幫老公捉人返黎禁室培慾

i mean搵到條同佢一樣咁痴線既friend

Unabomber
雖然嚴格嚟講應該算係恐怖分子

徐步高
消失的子彈

果陣未有連登

呢單印象都深
最surprise既係個兇手著草返大陸，竟然係返深圳就算
返完深圳仲要唔識低調，繼續浦酒吧，同其他女仔發展(聽講仲要玩弄感情)
最後俾人認得報串

而家諗落，周凱亮又好呢單又好
搞場大龍鳳自己報案扮野既
幾乎百分百穿煲

精神病父親斬甩自己個女個頭
最後個女個頭搵唔返

一九九四年十二月，黃均泰在小欖精神病院（小欖精神病治療中心）內，以褲頭帶自縊。

打鼓嶺滅門案

大粒墨間接顛覆世界

台灣殺人案一定最震撼

AgentCC係咪識佢兩個？

果陣仲好多人係度笑鳩有份推理既巴打係神探
最後真係推到條兇手仆街，班友又即刻唔見哂

台灣單嘢
條撚屌搞到香港而家瀕臨死亡
你話震唔震撼

6月9號 真係最後召集

以前細個同老母一齊聽收音機，有個節目係翁靜晶講兇殺案，叫危險人物，次次聽到勁驚，但又好想聽
Hello kitty，寶馬山呢兩單大案都係咁聽返嚟

好似係

人肉叉燒包係澳門渦

近年啲既淘大無屍兇殺案
如果佢唔係認罪真係好難入佢
條屍到而家都搵唔返，得啲環境證據
佢係死口話唔係佢做你都吹唔漲

濕疹嗰單 事主好似有上lihkg開po

1993年大埔寶湖花園恐怖燒屍案

報應

我去睇返案情
見到段咁既野

秦其後日漸消瘦，情緒非常波動，更經常借酒澆愁，陳擔心她會自殘，答應繼續見面，但兩人多次因瑣事爭吵，秦更試過出手打陳。同年9月，秦曾於淘大花園單位擬爬窗自殺，陳即時阻止並安慰稱「你咁跳咗落去，間樓唔值錢㗎」，秦聞言則笑着回應「你都黐線，講啲咁嘅嘢」。陳當時懷疑秦情緒有異，為她預約進行心理輔導，及後秦確診患上嚴重抑鬱症。

屌你老母我真係水都噴出黎，香港人真係

日本個D 震撼D
1. 世田谷殺人案
2. 尼崎事件
3. 酒鬼薔薇聖斗
4. 可樂連環案
5. 津山事件
6. 帝銀事件

大部份案件都搵唔到犯人。成件事好扑朔迷离.....

Hello kitty呢個好震撼
最近睇左個日本西巢鴨兒童遺棄事件 都好慘

真係勁，一件咁普通既謀殺案可以產生咁大既漣漪

挪威77個？

係咪跑馬地?
細個記憶唔係好清晰
唔記得哂細節

同雨夜屠夫林過雲一樣咁轟動

個fd好似係弱智嘅

嗡乜鳩呀
死者死後仲返工？你死咗仲會返工？

自己hea做 心不安又唔理得 PTSD

我覺得佢係扮弱智

秀茂平

成件事佢媽痴線...你養唔掂都搵社工幫忙啦！你仲要講埋D咁既說話....最後仲要拋棄埋佢地

烏克蘭人渣少年事件

佢意思係個客撞鬼🤔

藍可盈

好似係呢個

又話三個都終身

姐係出年佢地就可以申請減刑
會唔會真係批准減刑咁恐怖，隨時街上條友就係變態殺人犯!

挪威嗰個先係

屌呢單當時睇過條片

燒雞死左。。。

日本史上最離奇命案！女老師如廁驚見「馬桶裡有人臉」屍體卡化糞池…至今無解

女子高中生水泥埋屍案

硬物=樊死者既頭
姐係「女子呼救聲」其實係撞鬼？但個女警聽到有呼救聲都就咁就算？

仲有呢單據說係發生係好多年前既大陸
係咪真既唔知，但真係高智慧犯罪，好精彩

案件要從唐某失蹤說起。某日，小鎮治保隊（大陸「治安保衛隊」之簡稱，隸屬地方政府和公安機關下的組織）接到一名老婦報案，宣稱兒子唐某昨晚出門後，再也沒有回家。據說，唐某前晚撿到一張扔進住家的宣傳單，上面寫著「出售農村烤酒」。當時農村缺糧缺酒，唐某心想也許可以低價接手，再翻倍賣出，於是就按著地址去尋酒商了。

韓姓治保隊長帶著小隊，尋遍各地都沒見到唐某的蹤影，最後轉進一處偏僻荒地，發現一間廢棄倉庫，倉庫在戰時炸成危房便沒再使用過了。韓隊長走進一看，倉庫大門推不開，門把還用鐵絲緊緊的纏住。韓隊長首先猛烈的敲門、大聲呼喊，果然聽到裡頭有人回應，他花了一些時間費力扭開鐵絲，才打開了大門。

小屋裡有失蹤的唐某，以及另一位小學老師趙某。地上還躺著另一個人，唐某和趙某表示他好像睡著了，但韓某一碰，不得了，他的腦袋有磚頭砸過的痕跡，已經斷了氣！事後查證確定死者是在某工廠工作的段某。唐某和趙某發覺事態嚴重，兩人趕緊咬定對方就是殺人兇手。

根據警方調查，唐某、趙某，以及死者段某都是被「出售農村烤酒」的宣傳單騙出來的，他們到達指定的茅草屋附近後，被人用氯仿迷昏，並拖進倉庫。這個倉庫以前是資料保管室，只有一個大門可以進出，牆面有兩個放資料的木架，地上留有一些磚塊，看樣子就是兇手行凶的凶器了。

唐某和趙某表示，他們三人醒來時，身邊一片漆黑，摸半天才摸到門把，但門已經從外面上鎖。三人因藥性還未散去，怕自己睡著後再度被偷襲，於是段某在資料架上拆了一根木棍，插到了內門栓上，如此一來，即使外人強行撞門進來，也會發出聲響，把他們驚醒。於是，這樁案件就成了裡面出不去，外面進不來的雙重密室，唐某和趙某也自動列為唯二的嫌犯，咬定對方就是殺人兇手。

案件越來越膠著，宣傳紙條早丟了，兩人身上殘留血跡差不多，為了自保兩人都碰過磚頭......還有人質疑，是不是段某自己滑倒撞到磚頭，但勘驗否定了這種推測，因為死者頭顱側面至少有兩處傷痕。另外也有人提出，會不會這三人當中有人有屋外同夥，悄悄打開內門栓讓第四人進來，殺人後再放他出去，但這個說法不太可信，因為這等於置自己於殺人嫌疑中。

唐某和趙某還原現場時，曾經想起一些細節，但大多沒什麼幫助。像是唐某說，睡著時迷迷糊糊中感覺有人在摸他的腳；還有段某死前很激動，聲音很高亢，一直說有人要害他等等。直到兩個月後，網友擔任警察的爺爺再度勘察現場時，才發覺一處細微的破綻！

他們檢查了資料架背後的牆，發現上面均勻散佈著小洞，像是釘子釘過的痕跡。警方用粉筆連起這些小洞，發現這樣子很像一道門！這時，爺爺想起唐某一段證詞說到「有人碰過他的腳」，這個驚天陰謀佈局才終於現了形。

原來，唐某和趙某口中回憶的大門，根本是一道假門！這道假門是兇手刻意製造出來的，真兇將資料架挪到真門前面，並在原本資料架的位子釘上假門，唐某和趙某以為門從外面鎖住打不開，然後他們不知道的是，門的後面只是一堵牆罷了！加上當時屋內沒有光，情緒又恐慌，無人察覺真正的門其實是在正對面資料架的背後。

另外，唐某和趙某一直以為自己和段某說過話，但其實兩人醒來時遇到的「段某」，根本就是兇手偽裝的！兇手故意混進來，只有一個目的——不斷誤導他們，讓他們確信這裡成了密室。因此兇手故意將木棍插在內門栓上，名目上是為了保護大家安全，但其實只是讓兩人確定這間屋子已經變成「雙重密室」！

等到唐某和趙某再度被氯仿迷昏紛紛睡去，兇嫌將那道假門從牆上拔下來，把對面的木架搬回假門的位子。接著，他將熟睡的唐某和趙某180度調轉方向，才能確保第二天他們醒來後，不會往相反的方向去找大門，這也是為什麼唐某隱約覺得有人碰過他的腳。最後，兇嫌打開真正的大門，把同樣被迷昏的段某搬進來，用兩個磚塊拍死，離開並關上門，用鐵絲牢牢捆住門把。

這時你一定會覺得奇怪，這樣「內門拴」的木棍應該已經掉啦？原來內門根本沒有真正拴上，但是聰明的兇手也沒有完全拔掉木棍，木棍依舊掛在門栓的一側，只是沒有插進另一側的栓槽裡。他的設想是，如果第二天有人將唐某和趙某喚醒，他們第一反應就是把木棍往外面拔，在慌亂與光線不明的情況下，他們怎麼會記得木棍有沒有完全拴住門。

也就是說，從一開始，這起案件就不是雙重密室，但只要讓唐某和趙某兩人以為是「雙重密室」就好了。

不過這裡有個風險，如果來救援的人先打開鐵絲，破門而入，那麼外面的人自然會發現這門沒有上栓！因此，這個案件要完美過關，必須要裡面的人自己醒來，然後拔開木栓。網友的爺爺依照這個假設，請來多位實驗者，結果發現，大多數的人會先撬開鐵絲，而不是花幾分鐘的時間，把裡面的人喚醒。

答案呼之欲出，選擇先把人喚醒的治保隊長韓某，非常有問題！因為沒有任何實證，網友的爺爺趁著韓隊長去開研討會時，趁機闖進住家調查，果不其然發現屋瓦上壓著一套和案發現場同款式的木門，另外還有釘子、氯仿瓶等作案工具！

韓隊長被捕之後全招了，他說自己和死者幾年前曾經合作偷過幾頭牛，在那個年代偷牛是可能判死刑的。幾年後，他成了治保隊長，而段某還是個小偷，他怕段某哪天被逮捕拖他下水，於是先殺人滅口。而唐某和趙某就是替罪羔羊、障眼法，因為他們很清楚自己沒殺人，便會一口咬定對方是兇手，讓案情陷入死胡同。

在送進監牢前，網友的爺爺還問了幾個問題，第一，為何要把假木門抬回家裡，韓隊長表示只是覺得這招未來還會用到，而且查到他的機率也很小；第二，當時韓某以治保隊長身份參與案件，曾經共處一室唐某、趙某怎麼會認不出聲音？兇手表示，自己當晚不停嚷嚷有人要殺了他，讓另外兩人誤以為他很緊張，但他只是刻意想讓聲音高個幾度，以免未來偵查案件時被認出罷了。

可能其實未死 間屋又有屎又有尿

直頭有故仔流出...
話受害人親身到警處報案...
但好似冇相關人士回應呢個故仔...
不過已經好得人驚

唔會
個督察踢到既係死者個頭

黑色大理花 小學嗰陣睇到 童年陰影

大陸單刁愛青案如果香港嘅話實係hello kitty

個仔斬死自己阿媽同細妹, 個仔被人拉咗, 個老豆一夜間得番自己一個

咩黎？

陳同佳心諗 我都認哂罪啦 想點
洗黑錢罪都認埋 坐又坐左咁耐
竟然觸發左一件國際大事出黎
雖然佢只係被特衰政府擺上檯 實質唔太關佢事
留名等睇2019年大事回顧

有冇人有聽，詳細講左好多恐佈殺人案hello kitty都有

哇屌你

第一次審佢係唔認罪，單靠環境證據入咗佢謀殺架喎...佢係上訴時先改口認誤殺，但最終重審都係入咗佢謀殺

個陣放火班冚家產如果未死，唔知係咪個個禮拜係維園屌老母個班廢老，要報仇可以去一拳一個打撚死佢

呢單其實個兇手有d做多左

警方同時追查陳的公司電話錄音，發現他於推算案發日後，曾3次致電秦的手機，但每次接通時，背後都同步有電話鈴聲或震動聲音響起，懷疑他試圖製造秦仍在生的假象。警方調查亦發現，陳於案發後向秦的友人隱瞞曾見過死者，聲稱自己沒有單位鎖匙，並曾用秦的手機發短訊予其友人稱已返內地。

如果佢唔搞咁多野，可疑既就得返推車仔個度
仲要cctv咁耐都有record係純意外

而當年負責案件的東九龍總區重案組總督察鍾志明亦曾透露，警方追查案件時已是推算案發日後的半年，閉路電視紀錄理應已被刪除，但剛巧屋苑當時更換了高清攝錄系統，且因運作未暢順而出問題，令陳及秦的進出紀錄意外獲保存，更成為了破案關鍵。

其實我明Cunanan，佢不停轉牛角尖，做一個虛構嘅自己，呃全世界，呃埋自己有幾完美。之後不斷一個大話cover一個大話，一件錯事cover一件錯事。為咗有人愛，為咗有人理，為咗俾人覺得自己叻，為咗得到世界注視，為咗成名，佢一錯再錯。

本來係個聰明人，但接受唔到自己嘅「唔完美」，然後個人不斷扭曲。

殺愛人，殺情人，殺陌生人，殺自己最崇拜嘅人，最後殺埋自己。

對我嚟講佢好癲，但我明佢（唔代表我贊同佢）

紐西蘭白人英雄屠回狗，條16分鐘殺人加飛車片，差唔多要日日睇完先打得出飛機

到達唐樓的3B單位時，發現大門虛掩，她聽到屋內有女子呼救聲，入內查看時，腳下踢中一件硬物。

聽到有女子呼救聲 但開燈無人？

AgentCC? 孌童非禮犯個個？

徐步高襲擊兩個行必嘅軍裝警察，一死一傷

有冇諗過所有心理變態既殺人犯都
淨係識欺凌婦兒，根本從來無聽過
有變態殺手虐待黑社會或者咩狗官咁

我唔係針對你，我係話在座咁多位都係垃圾

係呀
然後阿妹比阿哥兩個fd虐死

睇完呢個唔敢喺日本用和廁

Psychopathy 其中一個特徵係好識說服人地企係佢個邊，包括幫佢殺人

林過雲，歐陽炳強

個呀媽殺咗自己個B棄屍垃圾場
德福花園五屍案
有個援交妹畀個客斬甩咗個頭
兇手用袋裝個頭撘巴士棄置 分屍後再將部分殘駭棄置喺豬肉檔

德仔老竇

尼崎事件

真係好心寒

但又話個頭係公仔入面？佢點踢到？

通常心理變態既人殺既對象
第一，屋企人
可能係由細到大既積怨導致
第二，婦女
除左體力弱小容易殺之外
另一個原因係D變態殺手男人居多
好多都係本身好撚失敗，尤其感情方面，搞到個人仇視女性

呢單野我聽某隊band既歌 search歌詞意思先知有件咁既事

當時仲係中學生，第一次咁認真睇殺人案件，睇完單野果個禮拜都好不安好sad

你咁撚蠢嘅

援交妹係咪踏血尋梅單野？

六四

呢個女人真係好厲害...由頭到尾自己都係靠把口。但問題日本警察如果唔係咁弱智的話就唔會發展到咁

呢單都好sad，個老豆

現年十六歲的簡家良患有精神分裂症。他以地球拯救者自居，希望透過殺人減少人口增長。（《蘋果日報》圖片）

簡福駒妻子藍連金死時四十一歲，愛女簡仲榆則只有十二歲。

由於簡父曾在肉檔工作，用慣重身墜手的刀。他幾年前到內地買了一把同類菜刀，放在家中廚房。想不到成為殺人兇器。

簡家良狂斬母親和妹妹，家中廚房、客廳血漬斑斑，牆身更有一個個血掌印。

1:00AM 簡家良在父親的茶餐廳打電腦遊戲，一直沒有異樣，之後返家。

2:15AM 簡家良準備等母妹熟睡落手，此時妹妹從睡房出來，簡家良立即用菜刀亂斬。

2:20AM 媽媽聽見嘈吵聲步出睡房查看，亦遭簡家良用菜刀狂劈。

3:15AM 簡家良換掉衣服走到荃灣海濱公園，報警自首，向到場警員說︰呢個世界太多人，殺咁啲個世界會好啲。

簡仲榆在客廳沙發上遇襲，沙發和熊貓公仔均沾滿鮮血。

位於住所對面街的飯飯好餐廳是兩夫妻的心血，簡福駒現在每天也會到茶餐廳工作，只是往日的拼勁和笑容已不復見。

事發後簡父開始用電腦寫信，跟亡妻、愛女訴心事，希望能夠傳遞到天堂。

香煙和抗抑鬱藥，成為簡福駒的精神食糧。

簡家良書櫃放滿九把刀的著作，包括殺手系列，內容不乏病態、血腥情節。但精神心理報告未有指出，他犯案是受小說內容影響。

簡父寫給家良的信充滿了悲傷和自責，直言︰「我知我下半生已再沒有快樂了」。

簡家良由律師翁靜晶代表，判刑當日由她陪同簡父離開法庭，只見簡父一臉茫然。
精神心理報告指，簡家良每次提起父親便會熱淚盈眶。事實上他十分關心父親，聖誕節怕父親寂寞，寫信鼓勵他認識新朋友和做義工。
簡家良殺人後負傷逃到荃灣海濱公園，身上衣服和跑鞋均染有血漬。

簡家良現於小欖精神病治療中心服刑，父親每月也會探望。父親鼓勵他多跟囚友聊天訴心事，不要鑽牛角尖。

呢單好深印象

迫親人殺親人..........
最撚慘個二女⋯⋯

搵返, 係呢單
D細路咁
點殺得落手
仲監生活埋

菲律賓

有無人記得援交女被人分屍果單案

呢單都幾甘

上面咪講咗仲問有無人

Hello kitty呢單
細個要做剪報
一打開報紙見到現場啲相就驚到嗌左出聲
然後衝入房喊

日文睇唔明

【馬鞍山雙屍】疑勒斃女友再狂斬 男戶主自縊前 亂鑿牆畫紅交叉
依單令我好震撼原因係因為死者係好熟的同事黎..
相信到殺人案牽涉到自己認識嘅人時大家都會好震撼
出席女死者喪禮儀式果陣見到禮儀師幫佢用左好厚好厚粉去盡力還原佢嘅樣
果刻悲從中來
到宜家我都仲好慨嘆生命無常

睇到完全唔震撼 而係好撚嬲 嬲撚到仆街
依D咁既人渣 應該要用相同既方法對待至死
正人渣

我都係

呢條link

有時間可以睇埋個特輯

係自己識既人個心會好唔舒服

個晚無線晚間新聞，撞正差佬岩岩攻左入去，條變態佬狹持自己仔女放火，報導話發現其中一個女童，消息指已經遇害，個下好震撼

呢單其中一個兇手父母係日本共產黨背景 又唔知點解知情不報
日共個朵本身就好臭 單野揚左後直頭地底泥

重有破案之前貼係街尋人個D街招，到依家都重有印象，真係心up

佢同黨扮傻甩咗身

殺人放火金腰帶

係我偷偷地隔離屋攞武器殺晒佢地

深夜睇到好心寒

不過呢啲野都真係天網恢恢，經已換左系統仲捉到你，好似林過雲單野都係當初on居居咁走去人地舖哂相先曝光，香港真係冇乜完美犯罪後仲走得甩既例子

有單美國邪教迫成村人集體自殺又係好痴線

呢個位其實係咪想扮癲博判輕d？

觀塘九屍十命縱火案都好恐怖好震撼，一個單位死十條人命仲要困住燒到變炭

竟然可以喺律師事務所做嘢

唔係人命？

睇返資料，個法官都冇仔送終了

我睇字都驚 真係唔明

未入黎之前就已經諗緊hello kitty呢單, 好撚邪呀

跑馬地紙盒藏屍案

砌生豬肉典範

雨夜屠夫

踏血尋梅果單，令人骨去街市扮豬骨都幾癲

Thanos

洗唔洗特登改名

德福五屍案

你話嘈起上黎錯手殺死人都算
有咩理由虐殺人都可以放出黎
嚴重心理變態應該關到佢死為止

好直接好似屌鳩啲老友咁

無人提踏血尋梅？

lm

呢單野我諗我差d做左死者
個死者我都有見過
個時成日去抽yes card
仲俾其中一個死者低價壓價買走我張卡佢放就勁高傾（唔知有冇認錯人），佢係yes度我諗搵到錢下（佢唔死應該都係做生意 佢數口好同mk格）
之後我見到個中年男人（我無望清楚個樣唔知係咪兇手）問我有冇興趣返佢屋企睇yescard，個時我仲嬲嬲地係畀人當水魚所以覺得個男人咁想當我係水魚，佢話佢屋企d卡好平（作左好低價，轉手一定有錢搵）一定唔會咁貴買俾我.
我咪叫佢拎過黎，點解要去佢屋企。

我成日都諗個個中年男人會唔會係 兇手

之後個中年男人就行埋個死者個群人度，個死者因為佢壓過我價買張卡同埋都叫比較去得多既人
所以對佢有印象

即將會發生既

點放落去？

今年3月，一封求情信由赤柱監獄寄給一名立法會議員，寄信人是15年前Hello Kitty公仔藏人頭案中，被判終身監禁的第三被告梁偉倫。這名案中最年輕、拒不認罪的囚犯，眼見另一名當年上訴認罪被改判囚18年的同黨，今年初已刑滿出獄，於是去信議員求助，表示對所作所為深感後悔，要求減刑，望餘生能脫離鐵窗生涯。這封求情信同時將這宗滅絕人性的血腥碎屍案重現眼前。

第二被告喺14年出咗冊了

挪威個單

唔係咁簡單㗎

我果日行過附近見到 木頭車用垃圾蘿裝住 我果陣仲以為豬骨 但係有種好核突既感覺 心諗邊個亂咁放

條女

係咪on9仲要咁撚多人正皮
不滿就可以殺揸正牌殺人？？

通常做得出呢啲嘢嘅時候，個人已經喪心病狂，已經癡咗線，精神有問題

正常人誤殺都會驚到瀨屎

利申：問過讀犯罪心理學嘅fd，我都好好奇

個空姐係我中學班主任個朋友
佢嗰時上上下堂同我地講呢單野 講到眼濕濕 叫我地要珍惜眼前人

一定係 藍可兒

無業漢相約15歲少女到旺角寓所「私影」，因不滿少女沒換上聖誕服飾，突然用茄汁樽狂扑她頭，再用膠紙封她臉及頭，又她綁手腳及用尼龍繩箍頸，然後向她肛門狂灌鹿茸大補酒，少女無反應後，用行李箱把少女運送到酒店姦屍。無業漢裁定謀殺罪成，法官今依例判他終生監禁，又直斥被告毫無人性，在少女生前死後都肆意凌辱，認為被告對社會來說極危險，絕對是每個家長都不想其子女在社交網站會遇到的人。

呢個個妹妹好細個
個男嘅結咗婚玩私影妹玩到人哋連命都無埋
仲走去姦屍
真係佢老婆應該事後無病都變有病

條友本身係正常人黎
燒炭後智商下降
話佢扮傻有啲唔貼切
似係弱智扮弱智多啲

Hi-fi murders
識英文去wiki睇下
灌人飲通渠水 筆插耳道都有

CHING 驗驗腦好啲喎

有就無報導喇

6月9號，大家自己諗

人肉叉燒包，攪到我呢家都唔多食叉燒包

世紀大罪人

依家佢想番台灣都唔比佢番

我睇過本書講
佢地唔係有心殺人or
佢地唔知原來咁就會導致死者死
就唔可能叫謀殺

陪審團都唔可以用自己情緒來決定

有錯既話屌得輕手啲

其實謀殺的門檻好高的...
要係有計劃有預謀先入到...
睇返單案唔難想像果條友應該無意殺人...
不過玩大左殺左...
所以入誤殺係合理...
至於個官都做到盡啦...判終身

真係完美到無人知既話又點會有例子

單嘢個老婆都變態，話係高智商反社會果類
爆咗出嚟就互推，之後兩個都判死刑

所以連登好多潛在殺人犯

有冇人記得加拿大男同性戀者直播殺人個單？

有單個仔通宵打機，因爲不滿父母嘈住打機虐殺父母都好變態

Banality of evil

咁你真係算好彩

有

無預謀

燒 燒雞死左呀

黃竹坑邨第五座餐廳擄人事件(1999年)
1999年，4歲11個月大的男童羅劭煒，原與父親羅帶有居於黃竹坑邨，但羅帶有因避債，帶同兒子搬到胞姊家暫住，只是仍會讓羅劭煒返回黃竹坑邨一間幼稚園上學。同年6月30日下午5時許，羅父在幼稚園接過兒子放學後，因兒子表示肚餓到附近餐廳買飯，叮囑兒子在餐廳門外等候，其目擊一名「金毛」青年帶走兒子，立即追出門外，但已不見兒子蹤影。他在附近搜尋一會無發現後便報警求助。

警方搜尋男童同時調查家庭背景，發現羅帶有嗜賭，欠下超過5間銀行及財務公司債務，款項達數十萬元。而男童來自內地的母親來港後因不滿丈夫「爛賭成性」，案發半年前離婚，並與一名29歲的新男友同居，每星期仍會到舊居探望兒子。

警方最初認為案件與追債有關，但由於男童被拐後，羅父一直沒有收到勒索電話，其後將調查方向轉至「男童貪玩失蹤」及「感情糾紛」之上。直至同年7月3日水警輪發現男童浮屍後，警方將相關涉案人士帶返警署協助調查，其間男童母親的新男友林盛德在盤問時言詞閃縮，警方於是帶同男童母親與林盛德到兩人同居的村屋調查。

政府化驗師在比對後，發現綁住男童手腳的膠索來自林盛德家中，而在林盛德家中撿獲的手套亦有羅童及林盛德的DNA。

警方最終拘捕林盛德，並控以謀殺和綁架罪。不過，林盛德一直拒絕合作，對於主控官指他視女友兒子為感情障礙，因此狠下毒手，林盛德全部否認，指不介意女友已婚和育有兒子，反指自己對舊愛念念不忘，根本沒想過要與羅劭煒母親長遠發展。

全男班陪審團退庭商議七小時，以六對一裁定林盛德謀殺及綁架罪成立成立，被判處終身監禁。

依個係我個同學，我細個又係住黃竹坑，
又成日比老豆老母帶去果間餐廳食野

有人講過係變態偷窺狂

傻人發現案

仲驗？嘥錢啦

石棺藏屍案 有血水滲出

之前上網搵樓

見到深水埗d 唐樓單位大又好平 之後通常會睇下 有無兇宅 ，
頂 ，係王嘉梅 個棟，個單位唔記得係樓上定樓下
個兇手碎屍 仲要沖內臟去廁所 ，咁遮係成棟有事

好記得睇新聞 個差佬成個坐廁搬左落黎
同埋係d 渠口到搵肉碎

上面又提到老豆爭人錢又剩
不過睇到下面原來唔關事
純係條男友變態

唔記得睇個邊套戲結尾
講話有D人係高智商犯罪
睇心情隨機報局犯罪 以此為樂
差佬你無論點捉都捉唔到佢
佢地亦都最怕撞到呢種犯人 捉唔到 俾佢撚住行
差佬永遠都係被動式開始 有犯罪先出動
如果要跟呢D犯就好危險
因為你永遠唔知個犯係邊點諗
覺得悶/你廢個陣 報定局引你
咁就molamola

完美犯罪後仲走得甩既你都唔會知啦

細個好記得呢單 個時新聞 日日影住總統下面個
冷氣嘈位 因為個個位平時係唔會打開

門猛鬼凶殺案酒店
1997年6月18日 風塵女子被劫殺
澳門新口岸總統酒店713號房揭發恐怖碎屍案, 工人清理下水道時發現人體內臟和手指, 警方召來市政廳渠務人員在酒店對開沙井搜索, 續發現更多人體組織碎件. 六天後在氹仔海邊竟發現兩個女性腐爛人頭, 證實該宗恐怖碎屍案死者竟達兩人.
吉林男子宋文會其後在內地被捕,供認因賭敗欠貴利, 利誘兩名內地風塵女子到酒店劫殺, 再用酒店提供之餐刀剁碎及用手撕開屍體自房間厠所沖落下水道.
所以坊間名為”手撕雞案“.
起因-打劫殺人

連登白馬嘯西風弒雙親

佢唔死都無用啦

中國政府謀殺左香港前途

咁都唔係謀殺，呢啲人浪費地球資源，危險其他人安全，出到黎用私刑處決佢就岩

當年D記者真係有讀過書，行文用字有文有路，唔似而家D記者咁寫到奇形怪狀

死者當年個仔唔知點呢

走得甩或者搵唔到兇手果啲咪叫懸案囉就係因為手法完美先走到，但香港咁細著得咩草，極其量都係大陸，所以咪唔會有，日本就大把冇人認頭既懸案啦child登真係child登

蝴蝶效應

香港有冇咩出名懸案係搵到條屍但唔知兇手係邊個？

前幾年有人報案話BB係九龍城被拐，最後原來係個阿媽殺左
當時成個香港都幫手搵，最後凶手居然係老母，真係利用曬全部人嘅同情心

搵到條屍無凶手應該係屍體發現案?

btw 過左噤多年先見到

一名13歲女童阿芳、亦即第三被告梁偉倫的女友，向社工說自己做著相同的惡夢，夢中有人向她索回自己的頭顱

13歲

我印象最深既係個老母話係俾一個大陸口音既人拐左
個陣全世界勁屌大陸人
仲要單消息傳返大陸，連d大陸網民自己都屌

點知最後原來係個老母老屈

龍鼓灘雙屍案
夜晚去龍鼓灘棄屍, 一個果時無人去既地方
咁啱撞到差佬巡邏

1989年6月4日北京天安門冇事發生

人肉叉燒包

點解扼死會有血水？

嘩，好邪wo, 呢d警隊有call出動應該真係會有record

係唔係兇手都好9成係死變態佬
點都好 好彩你無跟住去

日本世田谷一家慘案
成家人聖誕節一夜之間比人殘殺
兇手留低左好多好奇怪既證物，但到而家都仲未知邊個做

擺得太耐所以屍體會腐爛，細胞壞死破爛引致流出水分，加埋肉身物質自然分解，所以流出屍水。情況就好似有時醃肉會出水咁。

聽過，成日想睇段片但係唔識搵

係咪gazette?

Jonestown?

個仔被人捉果陣仲要講： 呢個世界太多人啦⋯⋯

依家就肯定MK仔台灣殺人案
殺人>扮冇事返香港>用張卡禁錢扮條女仲在生,仲識去台灣無引渡條例
到依家唔洗講都知,被淋病拎黎做借口推逃犯條例
再令被全世界出聲屌,搞死香港

好似係倒石屎埋晒一家四口 小學果陣睇完都好驚

仲記得個時手殘睇左啲截圖畫面

呢單嘢真係將人性醜惡表露無遺

我記得好似話切左個頭落黎再姦屍

六四囉
文革囉

戚家滅門

用卡碧燒山想殺晒全校

好似係斬哂手斬哂腳周圍寄俾人,仲要個犯逃左去唔知邊 俾人認到先捉到佢 好似係咁

咁你仲有無搞細路?

屍水同血水係同一樣野咩

砍左頭肢解左仲唔死...
仲要個頭係煮過

無話佢殺人啱 但係以前嗰個年代啲公務員又臭串又玩嘢仲串過dc9同差佬 最後咪上得山多終遇虎
唔係呢單血的教訓政府部門啲人會態度好咗咁多 晨早被人開po洗版鬧死啦

魔警， 竟然有差佬連自己條命都唔要，都要去殺某警察

99年畢業 個陣啲警察應該唔會咁求其完全無警覺性同應該唔會咁無疑慮
入到間屋完全無為意咁就走左
不過有無人知當案件公開之後呢位女督察當下有咩反應

集幾位巴打屌完你之後
你依家明未？

依家個三個犯人係咪仍然坐緊？
個女污點證人知唔知係咪改名換姓繼續係香港？

咁又唔係咁講
古時殺人要填命 今日無左咁樣處刑 咁又係咪無王法？

成日睇到呢類案最後啲警察咁講都覺得一定係有啲野
警察一係都無辦法處理要咁講 一係就有關更多警察都接觸唔到既野被逼要完結

留名

但我想知佢老豆果陣喺咪屋企?

留明放工睇

Netflix係咪拍過

Hello kitty個單位而家點？

係知乎睇到更多關於藍可兒案既資料
有一個叫莫比德既男人好有可疑

首先講返藍可兒本身
一，佢寄俾同學amanda既明信片，提到Drive呢套戲
戲既內容︰
背景洛杉磯，電梯貫穿了男女主角的感情線。開始之初在電梯中相識，結尾男主，女主和殺手同在一個電梯，男主親吻女主後殺了殺手，女主卻因為男主的暴虐產生畏懼，獨自出了電梯。

藍可兒係酒店電梯入面既行為明顯同套戲有關

二，藍可兒blog入面
人地分析佢事發前半年開始講既野，發現佢本身情緒已經波動得好勁
又提到自殺，同埋自己有抑鬱症，網友推測佢應該係抑鬱+躁狂
電梯入面揚黎揚去係躁狂發既表現

佢仲提到鐘意左個音樂家，個個好可能係莫比德

三，藍可兒係出事前幾日
不停google有關隱形技術既文章
結合二，推論藍可兒懷疑有識隱形既人想殺自己，已經極度接近精神崩潰

至於呢個莫比德
一，佢係玩metal既音樂人，仲係撒旦教徒
二，佢facebook曾經講︰
我從不知道，謀殺可以如此純潔

跟住落黎整理下時間線同藍可兒講過既野︰
12年12月，莫比德隊band住過涉事酒店拍music video
13年1月26，藍可兒入住涉事酒店
13年1月28，莫比德post關於女性死亡既音樂(關於當年既黑色大理花案，涉事酒店最出名既謀殺案)，寫住New Project
13年1月31，藍可兒本身應該要checkout父母搵佢唔到，正式確定失蹤
13年2月14，LA警方公佈藍可兒段CCTV
13年2月15，莫比德係facebook同另一個friend一齊留言，話佢地殺左藍可兒
13年2月17，莫比德同另一個網友話冇人知佢殺左藍可兒
13年2月19，藍可兒條屍被發現係天台水箱
13年2月21，莫比德澄清music video同藍可兒純屬巧合
13年2月22，莫比德delete左段music video

許金山

係體溫

窮撚真係痴撚線...

再重新整理一下
2013.1.12藍可兒提到鐘意一個人
2013.1.13提到吸毒
2013.1.14提到鐘意既人玩L4D(莫比德)
2013.1.26住酒店
2013.1.23/28期間寄出明信片
2013.1.27提到俾人跟踪
2013.1.28莫比德發布死亡錄像（New Project）
2013.1.31藍可兒失踪
2013.2.14公布CCTV
2013.2.15/17莫比德自認殺左藍可兒
2013.2.19發現藍可兒屍體
2013.2.21莫比德澄清

一，L4D有個地圖係天台去水箱下水道求生，同發現屍體既水箱隱隱相關

二，莫比德信撒旦教，天台水箱有撒旦教符號

終極推測︰
莫比德同藍可兒一月初相識，莫比德介紹Drive呢套戲俾佢，同佢一齊玩L4D，之後藍可兒向莫比德表白失敗(藍可兒blog提過)，跟住藍可兒係莫比德影響下，入住指定酒店，莫比德通過言語施壓(比如話跟踪緊佢)，令藍可兒病情加重出現幻覺，最後莫比德下指令要求藍可兒自殺，上天台水箱(藍可兒身上冇外傷

知唔知最後莫點樣？無人查過佢條線？

冇喇冇喇，殺人犯可以有人幫佢搵工，
你睇下年年班fg 搵幾個月都失業

你收聲啦連登仔係最十惡不赦
一定係連登仔講

佢老豆咁岩做野

最後LA警方用意外死close左file
當然就冇人查呢條線

刁愛青案，又稱南大碎屍案，案發於1996年1月19日。受害人為南京大學成人教育學院一年級女學生刁愛青。當年1月19日清晨，清掃大街的女工，清早發現了一個黑色塑料袋，以為是豬肉，回家後打開仔細的清洗準備食用，結果在清洗的過程中發現了三根手指，嚇個半死，於是報了案。兇手為消滅作案痕跡，將其屍體加熱至熟，並切割成2000片以上，頭顱以及分割好的內臟均被煮熟，用塑料袋整齊的包裝好，甚至連腸子都整齊的疊放，後分四處進行拋屍。此案震驚了南京市，南京市警方投入大量警力多方調查，均未有任何突破性進展，兇手至今逍遙法外。

上邊係copy嘅

以前搵過d圖嚟睇 搞到好驚 d圖唔係話好核突 但係好地地一個人變到望落好似豬肉咁 個感覺好唔舒服

同埋我搵過大陸d論壇嚟睇 好多人分析其實已經搵到兇手 不過個兇手有背景 所以先唔講出嚟

街邊執豬肉番屋企食唔怕肚痛？

唔係掛，網民都查到既野美國警方無查到就用自殺結案？睇黎全世界警察都係一擔擔，其實我都有聽過陰謀論話呢單野可能係撒旦教活人獻祭但無樓主講得咁詳細，仲有張光明卡話同藍可兒有關，唔個大家見過未？

大把

777 謀殺香港人案 到而家都殺緊

好多人第一時間都問呢個問題果陣窮呀嘛 都唔知幾耐先食到一次肉 見到唔使錢覺得執到添啦 邊會理咁多
不過唔係有人執d肉都揭發唔到單案 真係整定

孌童癖邊戒得甩咖

周凱亮巴打召喚

唔好話以前
就算而家係大陸農村
有貨櫃車翻大家都係一湧而上搶野

試過有單倒瀉工業鹽成班農民on99去搶
政府即出緊急警告

中學學校圖書館有得借真係好睇好正
但聽應該會仲驚

周凱亮

卡碧衡都冇人講

寶馬山
Hello Kitty
同埋好細過有一單雪櫃藏人頭案

好撚仆街d 架仔 其實日本唔係想像中咁安全

傻仔先仲會信佢係砌生豬肉....

巴打有冇detail？
google搵唔到

第一次睇
原來有下文？

之前野火巴打post既選美女仔案

原來香港仲有咁多懸案未破

好想啲懸案可以破到

五桂山命案
最初應該係有人係連登話請廣傳有個20歲仔行夜山打wargame失蹤，如是者討論左好耐，起哂行山班人底，發現其中隊伍裡有個叫Martin好多巴打都識佢，本身呢個人係野戰界個朵臭哂，繼而開始討論佢係咪兇手，有人話佢同事主有積怨等，之後就到警犬介入
利申好似係咁上下

同埋最鬼既係有巴打發現佢朋友貼出黎果篇死者失蹤個post死者自己like左就覺得唔對路
一係有人用緊佢acc

原討論帖，差不多第30頁已有眉目

有冇key words搵返個post

thx

想問下
美孚上海店冰毒命案
果間上海店其實係係邊？係咪美孚站B出口隔離果間？
定係另一間？如是，依家仲有冇繼續營業？

美孚新邨上海食店冰毒果汁案(1997年)
九 七 年 十 一 月 十 五 日 ， 雪 櫃 維 修 工 人 文 鏡 清到 美 孚 新 一 間 上 海 店 維 修 雪 櫃 ， 與 姓 顧 的 老 闆 娘 閒 談 期 間 ， 提 及 該 店 宿 舍 洗 衣 機 亦 有 故 障 ， 阿 清 爽 快 地 答 應 幫 助 維 修 ； 下 午 四 時 ， 剛 好 是 豆 漿 師 傅 阿 航 的 「 落 場 」 時 間 ， 遂 由 他 帶 阿 清 往 店 樓 上 的 員 工 宿 舍 。

維 修 期 間 ，豆 漿 師 傅見 阿 清 汗 流 浹 背 ， 隨 手 在 雪 櫃 取 出 一 樽 一 點 五 公 升 蘋 果 汁 ， 用 紙 杯 斟 了 一 杯 給 他 解 渴 。 阿 清 喝 下 第 一 口 蘋 果 汁 時 已 表 示 味 道 「 怪 怪 地 」 ， 阿 航 向 樽 口 嗅 一 嗅 ， 然 後 喝 下 一 口 ， 「 冇 咩 呀 ， 我 不 嬲 飲 開 都 無 事 喎 。 」 但 廿 分 鐘 後 ， 阿 清 面 色 變 青 ， 辛 苦 得 在 地 上 「 典 來 典 去 」 ， 阿 航 才 開 始 懷 疑 蘋 果 汁 有 問 題 。

阿 清 喝 下 蘋 果 汁 後 便 全 身 發 熱 ， 並 感 到 頭 暈 。 「 阿 清 ， 你 好 唔 掂 喎 ， 不 如 去 睇 急 症 啦 ！ 」 阿 航 說 。 阿 清 用 紙 巾 掩 面 ， 急 步 離 開 ， 乘 的 士 往 瑪 嘉 烈 醫 院 急 症 室 求 醫 ， 醫 護 起 初 以 為 他 食 物 中 毒 ， 在 內 科 病 房 等 候 期 間 阿 清 喝 下 大 量 清 水 ， 但 突 然 阿 清 開 始 情 緒 失 控 ， 口 齒 不 清 ， 手 腳 更 不 由 自 主 地 抖 動 ， 情 況 急 轉 直 下 ， 經 一 小 時 搶 救 後 證 實 不 治 。

阿 清 的 妻 子 趕 到 醫 院 時 ， 已 來 不 及 見 丈 夫 最 後 一 面 。 當 時 她 揹只有一 歲 的 小 女 兒 ， 面 前 的 丈 夫 耳 朵 呈 黝 黑 ， 嘴 唇 、 口 角 和 鼻 孔 均 有 血 絲 ， 她 撲 向 丈 夫 的 遺 體 ， 「 阿 清 背 脊 仍 然 流 汗 ， 你 未 死 呀 ， 唔 好 再 玩 喇 ！快 起 身 返 屋 企 啦 。 」 但 任 她 如 何 大 哭 大 叫 ， 都 未 能 喚 醒 已 去 世 的 丈 夫 。 警 方 認 為 阿 清 的 死 因 有 可 疑 ， 初 步 驗 屍 結 果 指 阿 清 中 毒 身 亡 ， 估 計 毒 藥 是 砒 霜 或 山 埃 。

當 晚 十 時 ， 曾 經 喝 過 蘋 果 汁 的 阿 航 亦 到 醫 院 求 醫 ， 卻 因 懷 疑 與 事 件 有 關 而 被 警 方 拘 捕 。 阿 航 被 捕 後 一 度 情 緒 不 穩 ， 「 我 都 有 飲 蘋 果 汁 ， 夠 差 被 毒 死 ， 如 果 我 要 殺 佢 ， 我 點 會 去 醫 院 ？ 仲 有 ， 我 又 唔 識 佢 ， 點 解 要 殺 佢 ？ 」 阿 航 其 後 被 揭 發 曾 於 美 國 涉 及 毒 品 案 被 判 入 獄 ， 服 刑 完 畢 被 遞 解 返 港 ， 回 港 後 阿 航 向 相 識 多 年 好 友 店 老 闆 阿 恭 求 職 ， 被 安 排 於 店 內 任 職 磨 豆 漿 工 作 。 警 方 在 阿 航 寓 所 及 工 作 地 點 搜 查 ， 但 卻 沒 有 發 現 任 何 毒 藥 。

不 過 ， 警 方 在 調 查 期 間 卻 揭 發 ， 阿 恭 與 同 居 女 友 （ 店 姓 顧 老 闆 娘 ） ， 近 日 出 現 感 情 問 題 ， 令 案 件 峰 迴 路 轉 。 有 傳 言 指 阿 航 與 老 闆 娘 關 係 不 尋 常 ， 阿 恭 曾 向 友 人 訴 苦 ： 「 阿 航 成 日 住在宿 舍 ， 我 女 友 『 落 場 』 後 又 成 日 上 去 休 息 ， 惹 埋 人 閒 言 閒 語 。 」 他 言 談 間 透 露 ， 與 沙 煲 兄 弟 阿 航 已 經 反 目 ， 致 一 度 出 現 有 人 要 毒 害 「 勾 義 嫂 」 不 肖 兄 弟 ， 卻 誤 殺 阿 清 的 傳 聞 因 此 不 脛 而 走 。 警 方 亦 一 度 懷 疑 案 件 與 阿 恭 有 關 ， 要 求 他 協 助 調 查 。

但 驗 屍 報 告 卻 證 實 阿 清 中 「 冰 」 毒 致 命 ， 警 方 再 於 涉 案 各 人 寓 所 及 店 作 地 氈 式 搜 索 ， 同 樣 無 功 而 還 ， 加 上 案 中 兩 名 疑 犯 都 並 沒 有 吸 食 毒 品 的 習 慣 ， 令 案 件 陷 於 膠 狀 態 。

一 年 後 ， 調 查 仍 毫 無 進 展 ， 警 方 請 示 律 政 署 指 引 ， 終 決 定 不 起 訴 任 何 人 ， 案 件 成 為 懸 案 ， 真 相 永 遠 成 謎 。

唔知喎，但上google 搵唔返了

屎忽恨，走去search 樊敏儀個樣，依加好不安

Lin Jun, 佢微博account 仲喺度

唔信嘅話可以當故事聽

案發翌年的2000年9月，馮小燕疑不堪拍拖10年的韓籍男友提出分手，於中秋節前夕在筲箕灣住所燒炭身亡。

有一個(梁勝祖)
已經2014年出咗獄

當年26歲 今年45

好多痴線case
兇手林紀平擊斃同村休班警目林翼仁後，逃往對面坑下埔新村竹林中，1人與200多個警察在竹林激戰7小時，3名警察殉職（1名外藉警司、1名華藉警目和1名警員）另12人傷，兇手彈盡，被警員用亂槍射殺斃命

分分鐘，將來立國之後讀香港歷史嘅你會見到佢個名

書店東主徐佩雄（37歲）購買火災保險後在自己店鋪內縱火，企圖詐取13萬餘元保險金，火警最後造成鄰居數戶9人死亡（包括1名孕婦）。

玩膠轉移視線啫
你咁撚認真

咁屋入面搵過無人
你想點？

講句阿彌陀佛
嗱聲閂門走啦

睇wiki先知 香港仲有變態風化案破唔到(一直以為黑警係呢方面效率幾高)

果單浮屍案，果啲是是旦旦既警犬當自殺close左file

無名屍大把 但唔出名
之前新聞都有奇形怪狀浮屍
最後不了了之

感覺只係一個痴狂女fans
做齊偶像做過嘅嘢...

莫比德咁自爆
應該同件事有關

聽到呼救聲咁癲

我未入黎就咁睇你Title第一時間都係諗起呢單

呢單睇落真係似誤殺，應該本身d毒係為第二個準備
佢兩個唔知拎黎飲

屌 一開條link....嚇親
細細個已經比依單案嚇到唔敢訓

係咪出曬監 三五成群都就出曬監

連登仔有份做幫兇

呢三條友講嘢悶到呢

聽完，我覺得呢三條友講d 嘢好on9
基本上就係讀番哂上網睇到既嘢出黎，無任何延伸既睇法，再加上就係不停地用主觀既諗法同張卡連埋一齊

我！立即！屌柒你老母個爛臭閪！

美國：OJ Simpson
辛普森謀殺案

我都記得
People’s temple 事件

因為呢單案，澳洲先開始收緊槍械管制，近10年已經無咩槍擊案

好誇張，仲殺埋美國參議員

上水兩個女童個單 ，玩玩下閃卡又姦又殺 個陣自己差唔多年紀所以好有印象

石棺，幾時拍電影

而家国家咪俾遲來的公義大家

個頭唔係響公仔入面咩
而公仔又坐定定被人發現

倫敦開膛手傑克殺雞案

呢單真係屋企人開櫃門嗰下應該一世都忘記唔到

邊棟呀

依單野依家知道係發生咩事未？

天水圍滅門慘案

好似仲冇仲講係咩原因?

Lm

巴打 你

大角咀肢解父母案
石棺藏屍案

鳩估 30歲 it 狗
最易比人炒 又要供樓
兇案現場一堆六合彩飛 以經知咩事

咁係邊個

本身認住打佢一獲點知肥仔自己無啦啦有刀 最後錯手吉死左自己
利申：發夢有人講事發經過

啱啱有單日本妹殺人，話太鍾意佢鍾意到殺咗佢，呢單都唔差

下 真嫁？

人肉叉燒飽

我識嘅就算幾大膽都好 一定唔會殺人肥仔累死人無啦啦帶刀都有
利申發夢

個post睇到好撚恐怖 好壓抑

我都想講呢個，太多證物留係現場
無記錯，佢好似有食雪糕 同用死者電腦
照計無理由捉唔到

紅衣男孩案
跟住google左好多d蛤蟆續命睇完d文章後覺得好寒好恐怖

幫江炸文續命

ys
d茅山真係好恐怖
細個已經聽起橋起樓要打生樁

塞豆窿咪咁黎 姐係將個細路塞落去打生椿
鬼佬其實都有打生椿概念

原來塞豆窿咁解？竟然
鬼佬都有？
呢個世界好撚黑暗恐怖，屌
世越號又係

睇下係講童謠黑暗面

透過 HKG 分享一則貼文：好多童謠都好懸疑好恐怖

真。傻撚

可能係d高官做，叫警察唔好查落去

條蘋果片有無backup?

徐步高
正義殺人犯

Sad到痴線，呢單真係我聽過最震撼嘅一單，原因係死者同佢地班人原本冇關係，殺人犯年齡，同黨嘅冷血，樓下老母嘅反應，同法律對殺人犯嘅縱容，都令人覺得好難接受

拆咗改建咗做酒店
好記得以前飲嘢識個黑警，佢當年守重案有份接呢單，佢同我講佢呢一世都唔會忘記到個hello kitty公仔

根本呢間酒店就好鬼，啲歷史恐怖到

樓上有巴打貼條LINK咁寫

(三十九）1997年1月15日
《毒果汁案》
一名水電工程工人文鏡清 (39歲)，在美孚新邨「上海麵家」喝下一杯蘋果汁後身亡，解剖結果發現死者體內含「冰」毒而死。
案情撲朔迷離，一年後調查仍毫無進展，成為懸案。

原來呢單最後都係唔知邊個先係兇手

個問題就係到底邊個係兇手 行兇對象到底係邊個
不過個死者真係最無辜

睇親呢d po都好不安
呢個世界係咪真係咁多變態

走得甩你仲知咩

而家d警察仲有無翻查

好記得梁成恩好心頂伙記去放飯，個伙記唔洗死，梁成恩做咗替死鬼

去咗google覺得好邪
即刻諗起德福花園五屍命案

一名13歲女童阿芳、亦即第三被告梁偉倫的女友

肯定有衰十一啦屌

韓國 五個青蛙少年
日本 世田谷
香港 hello kitty

寶馬山雙屍案個幾條友一樣係咁仆街，仲要係打死個無怨無仇既陌生人，比起秀茂坪燒屍同呢單都叫有D上火仲更加冷血。

屌呢d 左膠死撚埋就岩

喪禮果日已經聽到司儀講真相係點唔重要，最重要係在世嘅人都要放下執著
聽講警察已經close file冇再查落去
不過現場真係好多疑點係新聞都冇報到
例如現場有兩具貓屍⋯

不過真係好奇怪，其實佢兩個出事前一兩星期左右，曾經因為其中一隻貓b(幾個月大）因男方疏忽導致意外死左而嘈交，原本佢地只有兩隻貓，隻貓出事後應該得番一隻在生的貓

咁問題黎喇，點解現場仲會有兩條貓屍⋯⋯第一隻死果隻應該已經過左個幾兩星期⋯⋯都冇處理到？

但女方既家人都同意唔再查？
自己個女有事應該點都會想知道個真相係點

德福花園五屍命案
本身已經死得好邪
最近好似有後續
話起果座時
都曾經死咗五個男工人
懷疑係冥婚之類

呢單恐怖過Hello Kitty
千祈唔好喺Google搵相

唔穿煲你就唔記得啦有幾多無穿煲你又點知

你去過現場？

btw好似好多兇殺案都係正常人 鬧交一怒之下動手
即係有可能發生係大家身上 一咁諗就好不安

都係警察黎錄口供果陣時閒聊講比我知

96年果陣大陸都仲好窮
窮到無錢開飯街邊豬肉洗一洗當食得
好彩有三隻手指
唔係真係食左落肚

Hello kitty，一來咁樣虐殺人，二來搵左個個小朋友都識嘅hello kitty裝個頭
之前睇完危險人物一見到hello kitty大公仔就凝住有野

老豆殺左個女掉左個頭
到而家都搵唔返

基本上碎屍案都好震撼
究竟個心理質素去到咩境界先可以將人類咁樣分屍

已上身

仲有一單好多年前
好似鑽石山有個女仔比人殺左，仲要係老豆發現到個女條屍係行人隧道
個行人隧道好似而家仲係度

"肥婆分割技術員"

尋日去左google 之後夜晚發惡夢
要有幾冷血先可以做到咁

禁錮個女仔係C屋企 果班人都唔係成日都會係度
C既屋企人其實好多機會放走個女仔/報警
不過放走既話班人實對個老母唔客氣 所以話唔識教真係唔好生

都係搞唔清楚係邊間舖

呢單真係冇乜印象

真係好冇人性

咪撚on9啦 逃犯條例有無佢都會硬推
係撞正有單咁嘅嘢畀林鄭借勢食埋咋

殺人一定要終身啦 痴撚線

1. 白沙村姦殺女童藏屍案, 嗰陣有兩個女童先後失蹤已經好多人都好緊張, 嗰個痴線佬又戀童又信邪術

2. 保母殺小兄妹案, 呢單細個睇新聞嗰陣又係覺得痴線, 追求不遂殺人地嘅仔女

3. 少女被妄想症父斬首案, 個老豆係大仆街嚟, 同屋企人關係唔好就遷怒個女,女受害人個頭最後係搵唔返, 但十幾年後啲報紙佬話條仆街廢老係慈父?

4. 王嘉梅命案, 因為呢單之前已經好少有咁兇殘肢解嘅案件, 通常都係精神病殺人或垃圾廢中殺全家嘅家庭倫理案多

5. 15歲少年弒母殺妹案, 呢單最慘係個老豆, 無啦啦無哂屋企人

你睇唔到既仲多呀老友

香港獨立之後既死刑係只為佢而設

被呢種人溝到女, 咪變情殺案

呢單案好似仲有個係兇手女朋友之後自殺死咗

嗰陣話警方放出嚟嘅cctv片段係有刪剪過, 懷疑係特登將件案搞到好似靈異事件咁, 轉移背後真兇嘅視線。

Rip... 仲記得細細個屋企有個同我差唔多高嘅Hello Kitty公仔 驚咗好耐

好心up

john wick

香討有個經典鬼故講依單案

高智慧犯罪先可怕

記得以前有個教授用運動氣球收hydrogen, 唔記得係咩情況下吸入幾多就會死。都唔知警察最後點查到。

最慘係圭亞那美國邪教去佢度自殺

以咩前姐，呢單野2015年ga ja

鑽石山落新浦崗果條？

1976年11月張炳改判終身監禁2005年前後，牢獄30年的張炳被假釋出獄。

我覺得佢真高智慧嘅話唔會被人發現
或者佢真係了解現代資訊科技嘅可怕之處-起底

其實係同兩單案有關，可能係同一個兇手，至今都係未破案既懸案黎

滅絕人性既殺人魔居然咁快就放出嚟

蠢撚真係唔好出黎亂講野獻醜
証據確鑿

諗起之前日本有單係痴漢匿喺坑渠下面裝人裙底

秋葉原 無差別 殺人

呢單野扣埋假應該放返出黎

屌你啦，講撚到好似得逃犯條例先可以還到公道畀受害者咁
依家唔可以一次性移交咩？
台灣話你用逃犯條例交個犯畀佢嘅話，佢唔收呀
遲來的公義

真係好撚嬲，啲仆街三毛成日明博屌我都冇咁撚嬲，你呢啲柒頭陰啲陰啲喺度潛移默化錯誤觀念

最震撼梗係大粒墨啦屌 佢殺左全香港人

如果香港有John Wick，有High Table，有Continental Hotel嘅話，7婆可能已經死咗

咪玩啦,,
呢單懶醒其實好ON9

hello kitty 真係好深刻
太冇人性 太恐怖啦 人點解可以做到呢個程度

2013年女嬰失蹤案
# 個媽咪講大話，話個b俾大陸人擄走
# 個媽咪係做人情婦，長期一個人湊b

轟動全城的半歲大女嬰俞凱晴失蹤案，最終揭發凱晴已死且被母親棄置在垃圾桶，結果嬰屍被送往堆填區無法尋回。涉案母親早前於區域法院承認防止合法埋葬屍體和妨礙司法公正兩罪，昨被重囚五年。

手段係幾新鮮高明
但無咩計劃組織

911

John wick?

有無搞撚錯，咁都放得

睇多啲歷史
個個國家都仆街過

如果我支持應該會用「國家」而非「国家」
明抽條例水都俾人當三毛
我要做五毛日日開post洗版啦

當然每個國家都有仆街，
但活在香港係現在進行式...

乜你覺得依家香港仲係法治社會咩

屌
今日大陸又一單
三個女仔一齊行
個男人無拿拿日光日白拎刀係街插死左其中一個
刀刀捅頸大動脈

暫時消息話係一條溝唔到女既毒撚極度仇女
揀左個最靚既想殺完佢後自殺

咁我地連登公屋毒撚點搞

第一單堅似星加坡好耐之前嗰單

大陸連登仔？

幾億份之一機會翻生 唔得就跳樓
即連登仔成日講既重刷

所以你話監控設施係咪一定要有
此處不提政治用途

睇完之後唯一結論
香港必須恢復死刑

係警方直接close 左file, 男死者有哂表證殺害女死者, 動機未明但人已經死哂...然後就斷左案了..

呢啲仆街剩係敢殺手無串寸鐵嘅路人。夜神月、希魔撞正殺人狂、Dexter 呢啲替天行道嘅人根本唔會出現

透過 HKG 分享一則貼文：【歷史重溫】日本女子高中生水泥埋屍案

隔離都開始討論

呢單

女死者簡秀文（26歲）與男死者鄭景穩（46歲）在浴室鴛鴦戲水，暗中將烈性農藥英特靈含在口中，乘與男死者接吻時，將農藥送入對方口中，並勸對方吞下。男死者吞下農藥後毒發身亡，女死者用浴巾將浴室的門縫塞着，及將窗戶掩上，然後弄開在浴室內一罐石油氣的出氣口，讓石油氣逸出。之後，女死者坐在馬桶上，把男死者扶起，面對面的將男死者放在自己的大腿上，再用繩索綁着自己的右腳及對方的左腳，以示兩人死也不分離。

詳細:

其實實際原因有邊個知，記者都係9估

其中一單 日本水泥殺人案
D仆街少年犯坐幾年出黎又係條街斬人
仲要保護身份
少年法真係好垃圾

痴撚線

殺左自己老豆老母再報警嗰單

如果有人offer我做啲瘋狂變態既事
我諗我果刻都會覺得好吸引
但礙於其他考量，例如自己會有生命危險，有機會犯法比人捉到
所以未必會答應
係咪得我咁諗

原本計劃好似係想個老母渣渣下車炒車，順便放走哂d氣體，但估唔到個老母未渣就已經死左，仲死埋個女
如果照計劃係好難查到架

原來呢單野舊年先判，判左終身監禁

香港中文大學醫學院副教授許金山涉以瑜伽球毒殺妻女案，5男4女組成的陪審團上月19日一致裁定被告謀殺妻子及次女罪名成立，法官依例判處被告兩項控罪均終身監禁。據悉，律政司已收到許金山一方的申請上訴許可通知書，上訴庭亦會排期處理有關申請。

53歲被告許金山，被控於2015年5月22日謀殺其妻黃秀芬(47歲)及次女許儷玲(16歲)。案情指，案發當日有途人發現一輛Mini Cooper泊在西貢西澳村巴士站外，兩人躺在前座司機及乘客位，警方接報救出她們，惟母女經搶救後不治。驗屍後發現她們死於一氧化碳中毒，但驗車發現機件沒有故障，最終發現毒氣源自車尾箱的瑜伽球。

許稱在中大進行一氧化碳中毒研究，承認案發前把載入一氧化碳的瑜伽球帶回家，聲稱用作殺老鼠之用，又估計女兒因學習壓力利用瑜伽球自殺，並承認與其女學生有婚外情，妻子知情及接受。控方則指該研究只是煙幕，掩飾其以一氧化碳殺害其妻。

1980年 16歲少女陳慧敏，離家後失蹤。
後被發現在黃大仙大磡窩村一條偏僻行人隧道內，屍體全身赤裸，身上被人用水喉通物體刺插百多下，滿身傷痕，頭部破裂，屈身藏於一個帆布袋，死狀恐怖。

賽馬出雙屍案
連鬼都唔放過

7婆就係High Table 嘅人...

真係痴撚線

根本就應該判死刑, 就算青少年都係咁話!!
當中一個坐完監出黎仲繼續傷人

澳門手撕雞

漫畫版都已經好嘔心, 現實仲黑暗d

你講果個我識

佢間茶記好似摺咗唔知佢而家點

就係呢單，又係勁恐怖

以前同呢兩兄妹一齊補習
佢阿哥成日俾人恰

氏賀Y太個版本最嘔心

亂鑿牆畫紅交叉嘅動作又係好怪